Unser Projekt ist eine Kontoführung. 
Es soll wie ein normaler Geldautomat funktionieren. Also eine Abfrage was man machen will Einzahlung, Auszahlung und Kontostandabfrage.
Wenn man eins ausgewählt hat soll ein vordefinierter Pin abgefragt werden.
Bei der Aus-und Einzahlung soll immer der Kontostand abgerufen werden und der Stand dann mit dem BEtrag entweder - oder + gerechnet werden.
Größtes Problem könnte sein, wie man den Kontostand abspeichert. Lösung könnte sein den Kontostand in einer externen Datei zu Speichern und diese immerwieder
aufzurufen.